【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (87) - 永續追擊Lie Game

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網
韓版：
台版：
日版：

因應此Post 嚴禁AC 買賣
所以有巴打係出面開咗個AC 買賣Post
【Exos Hero 帳號買賣】

【攻略整合 & 新手Q&A】

【飛團list & TG】

鎮Post圖

花名圖

海豹圖

勸世圖

屌你老母Line Game
屌你老母Lie Game
屌你老母賴驚
屌你老母奶驚

LM

新po留名

執笠

執咗啦

仲未執柒

執柒左未

垃圾LIE GAME
佢做第2垃圾永遠都無人做到第一

出女主未
留左200石

下次見到e隻代理既驚 死唔唔會玩

日日養生

暫時決定唔課8月禮包

不可一 不可再
向lie game 說不

街邊食都唔得 落大雨

最撚可惜係隻驚明顯係潛力股
本身冇乜吸引力 營運幾糞都話鳩知佢啦

我要叫外賣

明明可以長線賺錢
營運係都要搾乾搾淨
呢隻game都唔知會唔會有一周年出現

帶飯

帶得飯的就唔駛街邊食, 買外賣返去食啦

唉
準備光合作用

失業撚又然

頂唔順...冇野玩到,連pvp 都開始覺得悶...兩邊on99 係度鬥反。離棄不遠

永續閪驚

琴日抽到男主金武開心左一陣，之後發覺根本無野好打，日日掃蕩完打完龍PVP就收工鳥

成身金裝都唔知做咩

笑撚左
仲夠膽話唔夠數唔派獎
你邊到黎既信心

又唔夠
全服獎勵：星鑽 x 100 + 飛空石 x 200 + 太陽石印章 x 200

收返埋啦

好搞笑

堅戇鳩 呢啲時候唔洗活動都老閪要派啦
真係唔撚識做生意喎

營運

其實佢有冇諗過d獎勵係冇撚用？
送多幾支可樂好似會攞左佢條命咁

咪係
話左派就梗係老閪都派左先
唔夠數柒左自己內部傾掂下次點搞先咪得
依家直接講比人知自己閪同冇人玩

佢閪就梗架喇

送單枝都無咁柒

個營運態度就係：「送左兩百石比你掛機，咁你都掛唔到兩支返黎就係你問題啦」

錯
係「喇我就想送(飛空)石既,不過你地唔夠數唔撚關我事,下次醒少少」

大家估全GAME仲有幾多人呀啦？
唔知有無30000？

好似話仲有鬼佬玩

新POST LM

而家驟眼睇落去佢地明顯係唔夠人手去run隻game
冇乜理由話個月塔有問題，就即刻撤走佢，然後先去整個新塔，係咪都應該照更新住個舊塔比玩家玩住先，同時間再去整個新塔呢？

然後連續兩次個降臨都係個味野，冇變化嘅。
好啦，出skin就一個禮拜一隻，一個系列拖足個半月先出完，估佢係一路出緊呢期時再畫下一期啦...
分分鐘連9月份嘅skin佢地都未諗好。
然後個11章拖得就拖，話就話整好，明顯又係一堆bug未搞點。

Line個邊可能冇諗過隻驚一出就爆紅，所以冇預咁多人手，但又冇理由到呢一刻都唔加人手去處理。
除非佢真係諗住當呢隻驚執左頭一個月嘅錢就夠啦，所以而家hea做啦，咁我冇野好講

line咁撚大間公司 一個人手不足就可以唔補救既話

抵佢汁笠啦

同有啲事根本唔關少人事 fgo當年都唔預咁紅 諗住求其出隻外傳

咁佢既做法咪一死機怒派石封住你把口 EH連石都唔撚想派比你

lie 點會唔夠人手
話曬都韓國數一數二既公司
但佢hea 了咁都真係數一數二
夠膽一個系列出7個pool 拖足個半月

國亞2服夾埋都5萬既
日韓唔清楚
韓既棄左好多
日好似比較特別
有特別活動玩下 可能留到人都唔定

由於又多兩位團友又棄咗 game

亞服團 攬炒重光派 又再收人
希望今季可以上返 50 內
基本要求每日打公會龍 + 公會戰
內有自稱妹妹嘅團友
歡迎入嚟鳩噏過日晨

我都係第一次見 活動唔夠數公開講出黎
再加唔撚派

Pad 白貓都識自己加番尾數 當夠數啦

7到唔敢睇

我見到有D O咀
以往既GAME一係自己人充夠數
一係就降低少少都派

個問題係韓服已經玩咗半年
人手有問題就咪鬼開4SER

係咪驚人去數

關鬼人手事咩 幫間垃圾搵藉口

同埋爆唔爆紅都唔關佢做得咁差既事

屌佢都曬氣，送粒黃豆都搞咁多野
估唔到最後直頭係唔撚送 垃圾營運

今日心情唔好 屌多佢兩野

開始明白點解韓仔棄晒

屌都廢事呀屙幾時肯玩我隻GAME

你隻咩驚

玩法唔岩ME
不了

不過一陣維修 6點先開SER

分手

神交OK

聽日出咩
我覺得佢夠膽死黑skin

剩底黑SKIN係船長...?

前幾日試咗性交轉運都唔撚得既

光盾 是咪唔洗用skin
Pvp共享就得

YES..除非你想幫人疊盾...

報驚拉你

又唔係同狗性交

很遺憾，本次分享的截圖總計未達到3,000張。
因此，這次不會發放對應的活動獎勵(ノへ￣、)

拉驚：我憑本事取消獎勵
點解要派？

玩 Guardians Tales 啦
好耐無玩過咁好玩既驚
最緊要係故事都好吸引（好9）

玩完 佢同死神都已DEL

你地唔夠數呀 關我咩事

LIE GAME

竟然頂到兩年？

本作首先於 2019 年 10 月 1 日在日本上市，並於隔年 2 月 20 日在全球 140 個國家推出國際版。 2020 年 9 月 29 日終止營運。

邊有2年

一手好牌都可以打到咁

短炒一年 痴撚線

一年就完咁屈機

EX都步佢後塵啦

出完國際版半年就摺埋，咁似 eh

有乜用

咁係咪可以退定錢啦，由佢ban啦咁
反正遲早都變垃圾

證明係慣犯黎

唔怪得黑石180日
官方：如果180日後未執就繼續啦你

個歷程真係幾似

好似之前有人問過官方，官方都唔肯答佢有咩用

開完11章，故事完
THE END計返時間真係似

最尾都出唔到條女

濕鳩運氣用黎滿依個數值

炸雞隨時比人沒收2份聖誕禮物

lie game
成間廠執柒佢啦

EH 都咁唔多
半年韓服封測
3ser 已經開左2個月
EH 得返3 4個月命仔

5月28 出
11月28 收皮
哪來的1212

唔怪得封半年
解封黎game都執埋

垃圾官方玻璃心
比人屌下都唔得

好後悔課咗金 根本騙局黎

lie game hater 點名處
1.炸雞

海量飛空石同黃金錶呀

未執咪當好彩囉

lie game hater 點名處
1.炸雞
2.伯母

因為佢返緊工唔可以屌返去

lie game hater 點名處
1.炸雞
2.伯母
3. 非洲花

lie game hater 點名處
1.炸雞
2.伯母
3. 非洲花
4. 車頭大燈

lie game hater 點名處
1.炸雞
2.伯母
3. 非洲花
4. 車頭大燈
5. BabyJ

反eh haters報名
打手屙

唔講粗口淨係叫垃圾營運，我覺得已經好比面，用詞已好客氣

邊有錶亂講野官方唔負責架

頂你排隊啦

台灣亂屌人又話要告又盛

咁香港人去屌

新手留名

係fb搵到佢既post
唔知點解係英文版黎

我都係，去fb page自動direct左去英文版

要電腦page轉台灣地區

話說6點啦wo 今日冇料出？

得啦叻啦
比200飛行石你

點轉語言

好似7點

都話電腦

咁多 2粒好喇

開個無痕咪得囉

得韓服時個陣既佢 有留意到佢福利真係良心
點知一開全世界就.... 比佢呃哂

直頭唔希罕 出面大把好game
eg 格離post隻dq tact好玩咁多

想eh 換dq

全B級換你EH OK?

dq有得良心刷都唔刷 咁懶嫁

係呢到放dq海豹圖 係咪唔會比人屌嫁

抽唔中係自己問題 個池任抽都唔中？我不嬲唔屌海豹

今朝單抽龍王卷1張 出左隻紫色S巨人

好無用嫁?

EH有良心D
佢個免費刷 唔駛關GAME唔駛洗AC!

呢啲咪就係良心廠囉 成日會送卷
首抽又易刷 人人都做到海豹

你咪放
冇玩過連你抽到既咩黎都唔知

個FB PAGE DEL留言仲要舉報我個FB ACC
仆街到冇人有

啱 好小驚好似EH咁唔送抽

依隻GAME賺到笑啦
但一個月加加埋埋D獎勵都唔知夠唔夠100抽

第一招係咪 打身邊周圍個隻?
如果係呢隻 無機械人用 用佢係唔錯

我跳番過去dq先

純粹想曲線曬圖

有冇圖

一定得 按開server頭2 3日玩黎計 連埋聽日送個3000石 我有100抽

開左2個月先送得3次普池
乞丐到冇人有

本身個太空ACC黎,開左一段時間,係屌7過EH 姐 (利申冇粗口)
琴日冇啦啦話有人舉報,FB就叫我要驗證返個ACC
之後拎返個正身睇個POST, ALL COMMENT,冇撚左我段野

7到飛起
好彩DC Lie game俾返原廠自己做

係清哂主線加哂所有野先勉強100抽 良唔良心見仁見智啦 開荒月eh第一個月無課石都抽咗4 500百抽
係營運唔叫識做樣同包裝姐

扮睇唔到咪算
又要回又唔敢屌客

lie game hater 點名處
1.炸雞
2.伯母
3. 非洲花
4. 車頭大燈
5. BabyJ
6. Darknight

lie game hater 點名處
1.炸雞
2.伯母
3. 非洲花
4. 車頭大燈
5. BabyJ
6. Darknight
7. 屙煙

lie game hater 點名處
1.炸雞
2.伯母
3. 非洲花
4. 車頭大燈
5. BabyJ
6. Darknight
7. 屙煙
8. 憐

我都俾佢DEL過留言

del留言公關大忌來喎

七點都無更新流出

lie game hater 點名處
1.炸雞
2.伯母
3. 非洲花
4. 車頭大燈
5. BabyJ
6. Darknight
7. 屙煙
8. 憐
9.藍頭（仲有12000藍石未用）

俾返我都唔返
無綁定

執笠消息流出

支持

我講外掛問題 佢話我唔知犯乜板規

衰撚過TBB

崩口人忌崩口碗

月pass又無左，月塔又無左，英雄傳又無左，新角又無消息，係咪執左都無人知

lie game hater 點名處
1.炸雞
2.伯母
3. 非洲花
4. 車頭大燈
5. BabyJ
6. Darknight
7. 屙煙
8. 憐
9. 藍頭（仲有12000藍石未用）
10. 小花 (課超過$5000都棄ed)

開定先
【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (88) - EH執柒慶賀區

po 88啱曬意頭

我都係,串鳩佢捉黑石仲快過捉外掛

做乜今日推得咁撚快

齊心屌營運

係憤怒
我加左憤怒

雞是憤怒

lie game hater 點名處
1.炸雞
2.伯母
3. 非洲花
4. 車頭大燈
5. BabyJ
6. Darknight
7. 屙煙[/quote]lie game hater 點名處
1.炸雞
2.伯母
3. 非洲花
4. 車頭大燈
5. BabyJ
6. Darknight
7. 屙煙
8. 憐[/quote]lie game hater 點名處
1.炸雞
2.伯母
3. 非洲花
4. 車頭大燈
5. BabyJ
6. Darknight
7. 屙煙
8. 憐
9.藍頭（仲有12000藍石未用）[/quote]lie game hater 點名處
1.炸雞
2.伯母
3. 非洲花
4. 車頭大燈
5. BabyJ
6. Darknight
7. 屙煙
8. 憐
9. 藍頭（仲有12000藍石未用）
10. 小花 (課超過$5000都棄ed)
11. 靚仔含

呀含做數

係咪泳裝太19無人抽到公告都唔出
19活動又無人理

廢到笑

佢話今個星期有好多活動wo

沒有無故的恨

將來會有
任何lie game 既po 都會有人入去屌

難得同巴哈仔達成共識

8點都無公告 真係執

屌 我都完全唔記得咗今晚會有新角
dead game

很遺憾，超人迪加轉蛋總計未達到3,000人。
因此，明天不會有新角色上架(ノへ￣、)

笑死

很遺憾，本周營收總計未達到3,000HKD。
因此，明天不會開放伺服器(ノへ￣、)

屌你

連日版都無公佈 係咪走左佬
我要退款啦屌

lie game hater 點名處
1.炸雞
2.伯母
3. 非洲花
4. 車頭大燈
5. BabyJ
6. Darknight
7. 屙煙
8. 憐
9. 藍頭（仲有12000藍石未用）
10. 小花 (課超過$5000都棄ed)
11. 靚仔含
12. 底褲

lie game hater 點名處
1.炸雞
2.伯母
3. 非洲花
4. 車頭大燈
5. BabyJ
6. Darknight
7. 屙煙
8. 憐
9. 藍頭（仲有12000藍石未用）
10. 小花 (課超過$5000都棄ed)
11. 靚仔含
12. 底褲
13. 3腳貓

係囉
公告都冇埋 想點
之前遲左公告都係因為有直播

仲有蒲呢個post 有邊個唔係呀屌

官方都走佬保平安

你未排隊
係咪支持line

等人放我個名上去

九點都冇消息 直接執柒啦好嘛

你偷跑
仲有12分鐘

冇留名
我們之間出了叛徒

No game no line

自己黎啦

lie game hater 點名處
1.炸雞
2.伯母
3. 非洲花
4. 車頭大燈
5. BabyJ
6. Darknight
7. 屙煙
8. 憐
9. 藍頭（仲有12000藍石未用）
10. 小花 (課超過$5000都棄ed)
11. 靚仔含
12. 底褲
13. 3腳貓
14. 見仔

唔慣做操重野
利申 毒撚

見仔係咪同ok仔係一伙

原本仲諗住瞓醒左睇大家讚美營運 好彩仲屌緊

lie game hater 點名處
1.炸雞
2.伯母
3. 非洲花
4. 車頭大燈
5. BabyJ
6. Darknight
7. 屙煙
8. 憐
9. 藍頭（仲有12000藍石未用）
10. 小花 (課超過$5000都棄ed)
11. 靚仔含
12. 底褲
13. 3腳貓
14. 歐洲難民豬 (一齊去玩Guardians Tales啦)

推得咁快以為有乜新料
點知乜7都冇

15. 孤獨廢

讚lie game
好難想像有咁既一日

lm睇全部老屎忽棄哂

有啊 一公布咗金皮改技

跟住就有大把人出嚟扭波插花
風向轉得好快

You都係老屎忽

佢係咪想釣人癮
等D人衝出黎催佢出post證明價值
點知得3-4條友問

wfc

之前轉風向係廢角>神角 抽爆姐
lie game 係 垃圾>垃鳩圾>土底泥

其實佢成個系列都好奇怪
可能上次龍皮做壞咗規矩
跟住依家唔識得收科

然之後依家一冇人課金
跟住就頹撚咗唔想做

呢間廠真係唔撚掂
成個決策群組要炒撚晒佢

真係連公告都唔出，真係執喇

糧都無得出 仲做乜

有幸見證

原來好多活動=準備執笠
呢一part學到連登仔嘅衰野wo
抵讚

點解咁講

skip咗我 是米排鳩禾

重大活動發佈

面果句好多活動要公佈
底果句
屌你老味老夫好多野要執走

點可以少左我

健仔 ok仔

伯母仔

lie game hater 點名處
1.炸雞
2.伯母
3. 非洲花
4. 車頭大燈
5. BabyJ
6. Darknight
7. 屙煙
8. 憐
9. 藍頭（仲有12000藍石未用）
10. 小花 (課超過$5000都棄ed)
11. 靚仔含
12. 底褲
13. 3腳貓
14.見仔
15. 歐洲難民豬 (一齊去玩Guardians Tales啦)

16. 孤獨廢
17. 四季

話時話彭建新死左未

好似死咗 但OK仔未死

18·

lie game hater 點名處
1.炸雞
2.伯母
3. 非洲花
4. 車頭大燈
5. BabyJ
6. Darknight
7. 屙煙
8. 憐
9. 藍頭（仲有12000藍石未用）
10. 小花 (課超過$5000都棄ed)
11. 靚仔含
12. 底褲
13. 3腳貓
14.見仔
15. 歐洲難民豬 (一齊去玩Guardians Tales啦)

16. 孤獨廢
17. 四季
18. 大大力

留名今晚重大消息係清盤

咩料

同時推出新遊戲

魅影又再臨

連登公會有3個full
留名睇條list 上到100

小花賣咗ac?
上個禮拜唔見咗你好友

轉左發行公司我先再考慮

無龍皮版魅影

唔識翻譯要ot

執柒就執柒啦

如果賣得巧呢, 禾吾理, 馬上再開
就叫做魅影又再臨, 如果又賣得巧巧呢, 咁就吾洗趕野啦
一定要開埋第三次, 就叫做魅影再再臨, 哈哈哈
嗱, 梨話系咪巧噱頭先?

平台還在審核關更新公告咩事

WFH

有更新公告未？
定執笠公告

佢話好多野要更新wo

繼續暗改 花式debuff

分分鐘今晚4點維修足24小時先再開返

係咪又好似上次咁

活動1 垃圾課金pool
活動2 活動攞垃圾skin
活動3 出泳裝pool

加強泳裝系列被動

活動4 FB截圖些牙泳裝

下？
lie game 既字典入面冇buff既話

一buff 就要出新pool 叫你抽既啦

屌 隻超人垃撚圾到 不想討論
出黎都唔做乜柒

優化 調整 改善 修改

泳裝隻隻game 都係吸金pool 黎
eh 出到咁垃圾都係世界少見

俾GAY佬群組

ios 未過審即係聽日乜都無，笑死

隻GAME執柒咗佢算啦 都賺唔到錢

500萬下載量 3000張截圖募集失敗 BY台仔

睇到好開心
活躍人數5萬

日本課金榜跌到去3百幾位
一日收入得返百幾萬日元

咪係囉 大佬你畫得好少少 全女班 成班人鳩沖啦
出男人泳裝都唔緊要 一係就比啲勁少少既技佢啦
叫人抽都起碼抽得落手 又廢又垃圾點撚樣抽啊

有上線就當活躍?

仲有幾百萬

日本真係好多課長

龍SKIN個時我都話除非好似男豬咁驚艷
唔係點抽男人呀

有打pvp 有record 就當係既啦
國亞2邊各2萬多D
韓日夾埋有冇1萬

日本做乜咁睇唔開
日本咁多正game
洗乜課比垃圾lie

亞伏仲有人玩咩
雖然冇人玩我都上唔到第一名

隻明日方舟一日都幾億日元
架仔課金不嬲癲

真愛

3百幾位咋
課金榜大把支那GAME 點睇

明日方舟

更正 一個月 應該出錯 不過都癲癲地

支那已經入侵緊日本啦

我估拉驚唔會覺得佢營運手法有問題
佢係覺得隻驚引唔到人課金啫&怨人想食免費餐

無點打PVP 得返1000位 都見到差唔多戰力既
睇黎個個都鳩流流

昨晚登入遊戲公告條有新活動的圖提早出現了，好像是機器貓拜爾的收集道具相關。一點擊就遊戲出差錯彈出了
BY台仔

我都睇到

好癲中文FB D 留言係抽水咁鬧多
轉去英文專頁睇鬼佬清一色鬧

之前咁多次國亞鬧緊果時
鬼佬都係good jobs keep going 咁

成個禮拜準備 都唔準時出公告 唔屌就奇啦

英文有無叫人留意用詞

冇啊
覆都唔撚覆

究竟係咪撈架 不如請我啦

糞到一個點

10點半啦
大家今晚早D 訓

話說今日星期三
ban list 都冇既喂

想睇自己有冇份?

唔係啦
佢個ban list 某程度都反映到玩家人數

係咪清盤手續都無錢搞
咁耐都唔貼公告

屌佢老母 壞電視

出汁了

剋龍盾

未見過爛成咁

出埋抽專武黎呃錢

邊有人得閒捉

女主消盾

女主變人權角

關人隱事

消費滿額享回饋~第二季~

台灣小編有睇巴哈

仆街女主啲腳趾正到

真係出好多新野

挑戰之路有石送喎
1章1300石
5章=6500石 好撚佛

好 我決定以後 pvp挑戰1止步

我四點上黎做海豹

然後迷宮出番嚟
但係每日打得1次
但我見到張圖上面有可挑戰次數:1
如果計日數可以比你stat上去咁就還好

上次公告講左一日一次

唔係打得一次
係一日可以打同一關無數次

泳裝廢到個系列未完已經要buff

女主 真暗

唔係 i mean可能有人唔係日日都有時間打 今日冇打 聽日可唔可以打2次咁樣

女主就一定要抽架啦

佢應該係要綁9死你⋯等大家集中討論wor

Told you

技能：偉大之人
英雄在兩回合內未受擊應移除但未移除龍血的異常問題已經修復。

屌你老母 終於修

即係解人地龍盾？

錯
其實冇buff
佢改左個技名同描述
但實際冇變
都唔知jm9

似係

解盾呢

女主算中速？ 佢招上藍唔上唔落咁
定用黎解對家閃電？

未出泳裝之前已經估到一定係剋死龍盾
又變人權角

垃圾到咁
個銷量都話晒佢知

女主消盾減防 剋爆龍skin 焗住抽

解盾唔係女主獨有咩

下一隻金皮應該都係

水霧果招係女主/金皮先有

棄game保平安
下隻就係解攻擊buff

睇定d先
一陣只消喵盾同力架盾

坦白講 已經唔係好頂得順
想棄game了

佢咁即係玩鳩我呢啲抽左龍皮嘅人

神營運 好佛
又重推迷宮送石 又出神角剋死國家隊
課爆 佛心line game

啲獎勵咁撚正 特登去拎嗰個真係夠曬偉大

小弟中文差，睇唔明有咩分別

我counter你個counter

棄棄棄

官方最鐘意既錶呢

收返埋啦
唔撚想要

sor 冇
文字藝術

我而家等緊湯巴講嗰隻 3D
好似年尾出 到時即刻轉
係睇呢隻game頂唔頂得到去年未啫

新skin直接收龍skin皮係咪唔洗玩既意思

其實係官方中文差

方向正確

點出都係死

咁要睇吓個變異會唔會變咗標誌 而唔當DEBUFF 即係無得免疫

你課長可以玩
官方最鐘意你地

佢意思就係話改招技個名姐
但唔知又有冇暗改啦
有都唔出奇，見泳裝咁少人抽

輪次姐係咩意思

下次出個萬聖節skin 剋返水皮

留返黎玩PVE

我自問都課過唔少
但真係接受唔到

應該指到你果turn

你食左舊幾千蚊既屎

中秋系列先
韓國人都會過中秋節

我唔抽了，半棄中

彩色戰隊 要出場

可能係（次輪）

屬性強化 一次要30萬

都合理 呢樣end game 野黎

龍有 多一階打

Join us
狙擊隊

原本預9月先出屬性強化
可以比小烏威多個幾月

一陣個塔都係泳衣就有趣了

直接當抽龍skin既人係傻仔

尾關全部女主等大家

打彩色用

英雄在兩回合內未受擊應移除但未移除龍血的異常問題已經修復。
痴線，龍 skin 出左咁耐先 fix，係咪知道龍 skin 死硬送多佢一程

又出課30000活動
仲寫明叫人唔好黑石/退款
你話lie game 有幾睇重錢

預左會counter龍皮
但咁樣counter法真係當人傻仔
點解唔可以百花齊放 暴力平衡
而係直接想做死上一set skin嘅角

以
佢個課金活動話有7個人揀
睇黎會有2個新隊長出

更新勁多野
屬性強化，開放挑戰之路，迷宮狂送石
好正呀 佛心營運

營運：If you can't beat them join them

有咩用 出十隻新隊長都無用架

有個問題 雖然睇落去個去盾Passive好似好屈機
但係起咩情況先apply呢

即係如果我用小巴1技轟落對面全隊 咁對面上晒盾啦
之後呢個passive就生效 對面全隊個盾冇晒再+減防?

我睇英文
Removes all barriers the enemy has when the enemy uses barrier once per round.
[Mark] When the enemy barrier is removed by the effect of Wet Fog, the defense of all enemies is decreased by 20% of own maximum Health for 9 turns.

講真 我連佢係消1個盾定係消全隊盾都唔撚知 睇到拗撚晒頭

其實我幾肯定佢將一部份 掉落黎7月份搞

D人氣一定保持到

走撚晒先開

下個核心系列都會咁樣玩
剋死上一set當做左平衡

e.g 只要隊友受負面狀態(水皮減防)就會全體加攻加爆擊加魔力

我本身一開始睇中文 睇到輪次兩個字唔知佢up乜鳩就直接轉咗做英文
結果都係睇唔撚明

一隻女主屌打全部龍皮？

留左四百石準備抽爆

直頭㩒住黎屌

ok 咁抽爆

好想退錢走人

請問呢到有冇亞服50名內公會收人?

佢覺得d人會回心轉意
但個營運太垃圾了

全部人同我奶腳趾

講真 我唔介意令到成個競技場冇晒龍skin
但係兩者相隔兩個月唔夠 會唔會太撚過份呢

其實我都仲未諗到點落女主

佢破防又點姐
第一輪 腳打鳩佢根性 再秒7佢

Auto pvp玩家 抽唔抽女主好？

好撚後悔all 左 14/19 比gay佬超人
而家無石抽人權角啦
可以棄得驚啦

19/19 路過

一輪一次 我估應該係解敵我雙方共十隻 各行動一次為止一輪 我理解如果對面無泳裝 而你隻小巴之前行動嗰啲無打人龍皮 之後小巴開技打對面全部就會發動

但解一個定五個真係冇人知 lie game無得估
隨時佢都可以改

有新野拎石 嗰度幾千石

可能10抽2隻呢

全體呀

腳咪又係咁用
影響到既得龍奶 龍主(已死)

唔知點解答得好好笑

解龍盾多個玩法幾好
反正99%人都有龍盾角

未出啫係無

直接無視buff咪得

聽日龍會唔會難打到仆街
多左1條命

愛麗b
唔反了
回家了
lie爸爸

其實係x1
而家314000強制殺你
之後開埋比你打

渣架

真香.gif

好耐冇為呢隻驚整gif圖

好香

留名 4點做海豹

早D 訓啦
都未知幾時維護

一陣見

隨時維護36小時

正確是7英雄，還有兩位尚未登場，所以只有5個可選。

屌你

CLS
啫係啲角色可以出出下轉個撚頭轉曬啲技
咁樣都冇人嘈？
官方係咪傻撚左

痴撚線政策 同宜家個濕鳩正苦一撚樣

每次佢行動都會count...
佢咁出 好趕客

點解仲有人會話真香

巴打第一日玩？隻驚柒過幾次
所以要棄既都棄得7788

我無你話下呀含先

台仔仲要繼續撐

算啦 玩到佢執柒

等緊湯巴隻新驚 nikke

點解咁睇唔開
隻 game 講左成年都淨係得一條扭屎忽片，你想等到幾時

我睇完香港app atore 日本app store 韓國app store
都搵唔到驚玩

但韓國驚其實都幾唔錯既
但閪GAME除外

已半棄幾日無on
等聽日抽晒啲石就算數

呢隻驚都係養生玩，唔洗認真

公會個群變左淨講基野 放基圖基gif
會長係咁想約仔仔出街 無再傾隻game

到你抽到 你又會想玩

做緊大學功課 隨時做到4點

聽日又返工 星期五又有一份功課

聽朝11點-6點先維護 各位可以後日先入驚

一隻女主打爆上個系列

所以先係真正佛系玩驚
抽到就玩 抽唔到自然唔想玩

留名睇隱形人對盾有倍率穿透傷

Pvp王者

想入

成班ff咁多做咩

比你抽到又點
成班都係打到上大師3/挑1 35場+就罰企1星期
真係值得咩
尤其係對住前面班外掛狗

低進度唔追求pvp
聽日隻女主對pve好似冇乜作為

要更新先有得抽？

真係未做完

溫馨提示 聽日更新改龍 而家唔好打龍住

隻GAME真係好鍾意簡單複雜化
扮哂多更新咁 成堆垃圾系統 拆黎拆去

唯一睇落好野就係龍開X4同埋個挑戰之地

龍騎系列＋守護石系統一早限制咗PVE既玩法
佢出咩都係一樣

定係快d打左先好d？
咁大工程我驚delay到4am都未搞掂

睇你搏唔搏

唔追pvp 感覺上真係唔想用石抽

訓醒咩7都無 睇黎有排未批到

懷疑lie 已棄驚

扮乜野多野玩

仆街 上星期貪婪真係BUG左 冇開到C 又要用石拆多次裝

11am to 6 pm 維護
乜尻時間黎

6點一定開唔到

佢同dqt接力？

有乜所謂 都冇人玩

換左1600飛行石
掛機掛到收工

唔覺有新野抽既

未維護

洗唔洗呀 唔知以為真係大改板
專心玩死神了

特登上線你同我講未有得抽

Lie game

執笠未

快快手掛左SP先, 留龍今晚先打
等陣屌佢老母又維護到半夜先開

我都掛緊

我地可能俾人笑, 仲要掛, 快速通關3秒搞掂

唉

除咗星期六日 其他真係快速唔到

水指定兩位都仲OK 有龍奶同小巴+多個6金就OK
星期1最煩, 六日最唔知做咩 半個鐘玩完

轉頭升下D 4星先

我都努力升緊SP角養生
不過真係唔夠素材, 我諗要多個零星期先升得哂

暫時得星期六日同冰可以

無女主J 今晚仲有幾多海豹

屌你老母特登登入,咩春都無
工程師都棄埋

其實幾點維修

有，有3萬鑽課金活動
一陣如果1100-1800更新，咁我諗今日都唔洗玩
有體有卷快D用哂佢比較好

11點呀
掛少陣DQT啦

龍騎打後仲課個d真係傻9
見佢出到咁根本唔應該比錢玩啦
無晒平衡,外掛日常點玩
無玩成2個星期,個人都精神d,每日登入抽左30免費抽

記得唔好晒落廢龍到..用PT換5張過下手癮算
下星期有第3彈

5張卷炒晒啦

呢樣真

每日登入解下任算9數

儲左3萬石，下星期all in

特登4點起身抽野，點知咩都無，一陣更新肯定又delay

呢D唔駛講，今朝5點比阿仔整醒左都打開黎望望，點知乜都無

課金係傻9

唔係課撚過 已經棄左

聽日又到8月1
月包課爆

課爆

5卷全炒...無用屎坑大法就炒..
留1萬石回體刷野, 而家係煩惱緊個萬3PT
星期1 RENEW NORMAL卡 +5000
唔想爆之下都係要換緊D卷先..

傻9發現

18 條友排隊笑你

lie game hater 點名處
1.炸雞
2.伯母
3. 非洲花
4. 車頭大燈
5. BabyJ
6. Darknight
7. 屙煙
8. 憐
9. 藍頭（仲有12000藍石未用）
10. 小花 (課超過$5000都棄ed)
11. 靚仔含
12. 底褲
13. 3腳貓
14.見仔
15. 歐洲難民豬 (一齊去玩Guardians Tales啦)

16. 孤獨廢
17. 四季
18. 大大力

5卷單抽出左條龍，唔洗望都知係廢，貼圖都廢事

加埋我

起身完又要再訓過先有得抽 繼續屌個垃圾營運

鬼佬訓教時間
亞洲wfc

我發覺果邊D人好喜歡假問野真曬卡 但又無人話佢地海豹

香港本身少人玩
屌多兩屌冇人入po

證明EH D人係傻.. 任屌唔嬲

懷念EH海豹時期
一陣女主出個po都唔知推唔推得郁

請容許我保底海豹一下

好多更新 有冇懶人包

睇到日本仔有個 comment 好搞笑，話睇到女主破盾諗起小學雞玩捉迷藏，俾鬼捉到交叉手嗌護盾，然後隻鬼就話破你個護盾
可以預計之後會出隻角無效你個破你個護盾，小學雞萬歲

其實係咪破到龍盾都未知.. 又或者每回合破一次..只要你放多幾隻龍皮又有返都唔出奇
抽係因為佢少布呀

希望唔好再保仔

咦..迷宮改版

仲要一日1關 多都無得你打.. 佢今晚咪1太夜開機

無我份

仲要冇石

一日一關

岩岩好趕到7月內俾返你玩

自己報名架
你makr 埋落去

lie game hater 點名處
1.炸雞
2.伯母
3. 非洲花
4. 車頭大燈
5. BabyJ
6. Darknight
7. 屙煙
8. 憐
9. 藍頭（仲有12000藍石未用）
10. 小花 (課超過$5000都棄ed)
11. 靚仔含
12. 底褲
13. 3腳貓
14.見仔
15. 歐洲難民豬 (一齊去玩Guardians Tales啦)

16. 孤獨廢
17. 四季
18. 大大力
19. 港女

lie game hater 點名處
1.炸雞
2.伯母
3. 非洲花
4. 車頭大燈
5. BabyJ
6. Darknight
7. 屙煙
8. 憐
9. 藍頭（仲有12000藍石未用）
10. 小花 (課超過$5000都棄ed)
11. 靚仔含
12. 底褲
13. 3腳貓
14.見仔
15. 歐洲難民豬 (一齊去玩Guardians Tales啦)

16. 孤獨廢
17. 四季
18. 大大力
19. 港女
20.好賤好頂癮

下次萬聖節 金skin里皮又屈女主機。雖然唔知到時仲有冇人玩。

lie game hater 點名處
1.炸雞
2.伯母
3. 非洲花
4. 車頭大燈
5. BabyJ
6. Darknight
7. 屙煙
8. 憐
9. 藍頭（仲有12000藍石未用）
10. 小花 (課超過$5000都棄ed)
11. 靚仔含
12. 底褲
13. 3腳貓
14.見仔
15. 歐洲難民豬 (一齊去玩Guardians Tales啦)

16. 孤獨廢
17. 四季
18. 大大力
19. 港女
20.好賤好頂癮
21.零課玩家

lie game hater 點名處
1.炸雞
2.伯母
3. 非洲花
4. 車頭大燈
5. BabyJ
6. Darknight
7. 屙煙
8. 憐
9. 藍頭（仲有12000藍石未用）
10. 小花 (課超過$5000都棄ed)
11. 靚仔含
12. 底褲
13. 3腳貓
14.見仔
15. 歐洲難民豬 (一齊去玩Guardians Tales啦)

16. 孤獨廢
17. 四季
18. 大大力
19. 港女
20.好賤好頂癮
21.靈課玩家

海豹上水推po

ser 都未開

幾點開?

1抽入魂

預計6pm

其實好憎D GAME除咗人物仲要抽裝備
所以GT都係玩左陣DEL

空氣魂

幾時整完呀 唔想被公會追數

佢依家出埋抽專武
仲要28*700
cls 課長野

好地地人物仲抽唔夠咩

唔比你抽又鬧
比你抽又嘈

抽人物我無嘈

豬仔你隻GT有中資你點睇

不放棄

唔係棄GAME LIST
係HATER LIST咋

1800先維修完

預22:00

垃圾營運 個客服仲要點滿挑釁

幾時訓覺？

D台仔話佢好有趣

仲拎公連佩可編黎比較

講真 呢啲由鳩佢算 專武都係多30攻咁大把

等睇一隻泳SKIN屌打成隊龍騎

盾呀啦

岩岩先去留意佢D公告..

對1名敵人進行強而有力的一擊。第4階段起，解除成為目標的敵人其所有增益。 龍盾?

第4階段－活化不死的龍鱗使標誌和其他屬性的傷害無效化。
連逆鱗都收工?
唔知獎勵又係多幾多

IOS更新ICON變左女主 仆街等陣女人以為我玩緊APP

收工仲要上堂

隻game好玩營運又正常呢啲咪叫有趣囉

依家就叫火上加油

啲台仔真係乜柒都奶
正常打機時間都比佢拎埋黎維護

不爽不要玩呀

真香

玩都冇得玩

魅影11之魅影放題

避唔到就唔課金
爆機睇哂個故事就算

btw 隻GT又係湯巴推介架

邊到避得哂丫 唔係中國主要控制既公司已經好好

隨時睇下CR文件發現LINE都有大陸份

btw 出咗女主之後 國家隊會係點砌呢

不停地叫人課金高突

龍奶 女主
腳仔 小巴 安妮

你就想啦6點pm
等收錶啦！

你就想
200飛行石收你皮

海 量 金 幣

5 萬

又想送鐘

仲出龍skin/冰角咩

暗隊重返地球

可能變猜包剪鎚咁姐
不過點都會落D龍+女主+小巴
咁都3個位

只係令龍脆皮左..但係佢地仍然可以反9你...
而且小巴+腳 根性同傷害都好足...
係龍J 龍巴就要諗諗佢

暗隊應該唔用女主 用隱形人 佢被動應該同女主一樣 可能最後真係一隻龍都唔用 要睇最後佢個被動出到嚟係點。
lie game可能想暗隊取代小巴 等你啲人全部要抽過曬。

留名6點開唔到ser
今晚12點見啦各位

12點就想開?

比多6個鐘佢都搞唔點，咁就不如執左佢算啦

等聽朝6點啦
橫掂wfh 唔使做

打撚左成日gundam ex boots on
打到悶啦屌

直播未

廢j一條，無謂班門弄斧啦

我想j你

靚仔，又想呃撚含？

由於更新維護作業所需時間超出預期，將會延後1個小時開機，感謝您的耐心等候。

一個鐘就夠 ???
佢肯定 ?

不嬲都係1粒鐘1粒鐘咁廷

已經習慣呢隻game冇準時過

又多3千蚊洗

延

女豬係多招破盾？

係

唔夠三千人屌我，唔派補償了

又送鐘都送3000比狗

好似唔抵抽
留下石等真5金skin好d

明明其他地區都插到飛起 望番中文FB..
台仔：更新好棒！龍盾活該！真香！

個新專武又咩料

PVP人權角 唔追既話其實都冇咩所謂

大家都好憎龍系列
利申 其中之一

7000石保底 好佛好佛

點同
其他人食開正常餐
你突然淥個出前一丁比佢 仲要冇餸 梗係屌哂鬼
但台仔食開屎架嘛
你比出前一丁佢食 佢當滿漢全席咁仆住去食啦

又諗起d 人唔抽 安妮dump哂春
要去repool追返

包括我

想食台仔滿漢大餐

唔出奇

你就想
比個武漢大餐你

咁岩有個係度 未食

係 再醒既湯巴都有中伏既一日

28抽保底wo

專武都28咩

其實我打機都冇乜過避唔避中資
唔好紅到太過份就算數

跟我講一次
屌你老母lie game

買完電視 又無5k

點解你咁有錢

為什麼你這麼他媽的每天富有

吓

心靈富有

玩過line rangers就知line做game係幾撚戇鳩

請我叫雞未

想食個Keyboard多啲

都話600人含奶頭
唔識驚呀？今日淨東京又300單喇

好清脆 噠噠聲

駁五刀

28抽都唔洗20000石 平過就咁買 好佛好佛

更新得 應該入得

準備做海豹了

大爆死
898
EH

開game畫面個女主 個動作畫得好唔合常理

第一抽就著火歪炮

抵呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又歪多次

抽左D 咩返黎

開始抽了

個屎忽

仲有25000石, 抽唔抽埋專?

做得好

尊榮pass唔使比鑽解鎖咁撚好死?
唔似lie作風喎

團龍有bug
打完第一次睇清楚戰力有冇少

唔反了

抽到死SER?

我抽到啦 終於唔洗再保仔好L感動

緊係儲囡囡啦

好窒

課爆未

入唔到

未抽已死

bug ?
係咪應該襯而家爆石拎哂 d 獎勵先

又話棄驚
點解爆ser既

頭先拎咗250石

更新完開驚咩都未撳就想剷驚

lie 棄驚
cut server 資源

Pass自動reset免石upgrade
爽呀big

屌已經入唔到 pass 畫面
你哋係咪都係咁 ?

諗緊比唔比2千幾石拎哂d嘢先
都幾肯定係bug

痴撚線...按完話連唔到線...之後又彈出個出人畫面...之後又去返登入畫面...之後入返去扣左我石...但啲人腳唔知有無多到...

正路 pass 係計月
冇可能 3k 石個個月都有專武

個pass即刻唔見左 屌你咁孤寒

早知岩岩用石開哂佢

無pass個icon啊

咁正?

大爆死 準備棄

SAME,扣左石角色無多到,保底多左一下

退左黃帽團棄左驚
玩唔落手

蠢咗
早知買鳩哂佢
淨係拎咗 lv1 既獎勵

算啦..廢成咁又扣晒我啲石...又話登入唔到又出唔到新皮...
而家直情唔俾人抽...好廢囉...

真係笑撚左，開返以前ge活動都可以有BUG，CLS

連5星都中唔到多一隻
ON9

開哂個PASS 好似賺左一個月 爽
等重置

我都過左湯丸新坑果到...之但係對女主有啲愛先睇吓仲玩唔玩落去...

100抽冇5星
其中有20抽好似比佢食撚埋

更新完入左信箱又送錶同堆垃圾 即刻剷game
可惜綁左fb無得賣/送比人

屌
鎖咗

你做咩呀

十抽爆死
不過LAG SER狂抽屈多咗5下保底積分
屌你老味 lie game

多人到爆ser❌
唔夠時間維修⭕️

一下10抽bug 到有5分？

隻驚玩嚟無意思 悶到棄左

我狂撳繼續抽 佢錯error又冇要我退驚
我咪係咁撳 順番之後多咗5分 冇少石

但你都要入黎比我地爆菊花

可能人地女黎呢

登入都登入唔到

女都有菊花

哇哇哇
有個HOT DEAL..
1000藍石換1000鑽

你又岩喎

不嬲係你俾人爆開

me too
抽都唔比我抽

抽左半個鐘剩係抽到10次，仲未抽到，剩係知係咁出 error

彈左HOTDEAL 1小時1000藍石換1000鑽石
之後ERROR
入唔返
ON9到呢

叻wo 28抽得一隻艇王

屌佢老母，仲要登入唔到

又話無人玩棄驚，燈到爆ser

錯誤代碼01 請重新登入

我都係... 扣完石，彈pass msg, 又去返抽角畫面...

找不到數據

-.-係咁disconnect 係咩玩法

係撚咁服務錯誤

原來搵bug出cheat先係呢隻game既真正玩法

屌佢老母抽咗廿一下都未抽到都算 強化skin用嗰啲膠得19個 俾佢食左我2個 抽個時唔知仲有冇扣多我石。剩返個七下遲啲先抽

好啦,你贏...我差幾十粒石抽多次啦...諗住做吓每日
點知做吓任務都死畫面...算啦我唔玩啦!

服務錯誤好似會唔扣石 +保底數 佛心

很遺憾，本周上線人數總計未達到3,000。
因此，未來不會開放伺服器(ノへ￣、)

真咩
屈下bug先

大家可以回家啦！

屌你個垃圾薯仔ser

屌
冇冇人10抽不停error
抽一次扣3次石

有幾個人同你反轉

我上星期係黃帽團被踢

@炸雞

出黎面對!!!!!!!!!!!!!

無做齊每日啲野會俾人踢 衝分團嘛

tg 定飛團

無論禁咩野都error

冇啦
2日做唔齊先會比人踢既wo
so far 都係比warning 未有人因為咁比人踢

又保底啦

條龍314000以家變左勁易打........
314之後難到仆街

佢地搞咁耐係換左薯仔server?

都話唔係人多塞爆 係佢無延遲=唔夠時間維修

你冇聽過?
執之前變賣D值錢既資產先

server不穩，唔抽住，我抽左幾下，次次都得1隻4星

我改左名做衛宮切嗣
可能你以為我係路人
有2日無打團戰唔係連續 但有打團龍

iktf

勁撚垃圾

幫人俾石都有既

月塔 更新完好似 2000石都冇

講到咁撚偉大

原來係縮水

搬左去咩新驚呀屌

頂唔怪得tg對名對唔到
tg 問過有冇人係見冇人覆我踢左

比次機會我收返你得唔得

啲bug多到 第22抽無扣我石但當我抽咗我去睇番啲英雄 中左女主

隻game係為error存在

點賠罪

BTW我本身WFH
聽日要返去收支票同執野

紅定金

保底抽完都唔多開心,見到個ser 卡到仆街都知一定賣左啦
呢隻女主暗屬定水屬好?

唔熄server直接 live fix, 梗係lag
忍一忍手先啦 一陣唔見嘢就唔好啦

痴線
冰天雪地跪求炸雞大大俾個機會我入返團

跟住月塔

冇得用龍血
笑撚左

屌 迷官有bug

打完會扣石 大家睇路

科學園周圍都係商湯D 機
D 同事決定罷食有果D 機既鋪頭

Bug撚到唔知自己抽緊乜野

一陣入到ser 即刻吉返個位比你
tg 我入返tg group
好似都冇左你

究竟仲玩呢隻驚既人係咪m底

抽左10000石中左，但佢成日話連接失敗，但抽保低個數就會加上去，依家去到20抽，但我肯定無咁多石有bug呀！

玩開有感情

又抆走個盾

可惜del左 想知點lag法

對面有盾
自己無盾

每禁一下都要load, 之後彈error

我可以做證 有問過有冇呢條友

個挑戰之地 都唔易打架喎

你都棄左

牙Lie: 比返d挑戰性嘅關你地又想屌呀?

係咪呀 龍血反反反有咩唔得

你唔係講 guardian tales 呀嘛，湯巴 del 左喇喎

諗住po上黎叫大家快啲打 有670石

點知係被佢扣咗670石 dklm

有人打左龍未

sounds fair and fun

Dllm 又保底 仲要冇隻5星有用

第時大個仔點飛女呀

未飛過女

笑死 有個負號

免費抽第一日出bug棄既

我抽唔到野喎
但石唔扣保底數會加
點搞

好彩未打

9000石抽左21次

好佛好佛

一陣官方又賠鐘算數

唔知會唔會好似韓服以前咁, 抽幾多賠幾多呢

垃圾game 20抽先中
哂左我千四石

出返hot deal 1000:1000，咁等錢使

lie game
呢個好笑

未夠大個仔

1抽中果D 海豹正垃圾
你0抽保底攞到

A0

我連sp龍都無打 hea 玩

同樣保底

挑戰之地中間有金裝送

笑左
真係有圖呀!!!!!!!!!!!!!!!

試下重on
可能彈翻出黎

底已保，lie game 去死啦

bonus 仲要出垃圾2星俾我

我入左場
以家卡住係到唔知點好

小心扣你一件金裝

改曬#1 出呢張就夠

CLS公司

立即課左20000

24/28 14959 > 28/28 13559
1400石抽咗4次

唔反了

立即課左兩單
支持

25仔!

好似有bug 抽左6次error ，之後開返隻game 原來中左5星女主

25仔
btw 30000果張卷唔好用住
遲D 出新隊長可以換

完全玩唔撚到啊大佬
除件初比個女主著姐, 除左撚5分鐘都未撚除到件衫啊, 鳩都軟埋啦

真係屈到上28咩

衫*

送金魔法武器

屌啊 乜你驚都del埋?

想除女主件衫

same
而且石無扣到

BUG撚到傻

有冇咁吹啊
又唔見我係咁

垃圾營運最緊張錢

99%用盡方法收番你

無綁定咁已del
話咗棄就棄啦

五抽變28積分做乜鳩

回到未維修時

垃圾game 70抽先中

快D 攞左佢先啦

Skin 已袋，2020 No.1佛心驚

Cls 咁多bug

牙lie 今日咁佛

抽中收返比人屌到上天花板啦，扣返石就大機會啲

想睇佢點處理今次咁嚴重既bug
又扣石
又送積分

佢呢鋪敢收返skin 既話

出error 服務錯誤會chok到唔扣石但照當你抽咗 有英同保底數

點解我中唔到bug

點chok error

屌
公會戰中bug企左係到

個挑戰之地堅係難打 隻小烏比人秒撚咗
唔怪得270萬戰先EASY

我四抽中左好唔好玩埋error抽到保底

估到個劇本

trytry la
nothing to lucy

抽L完個圖鑑話冇拎過 著都著唔到

我玩左6次開始扣石
唔知fix左定點

好似唔好右下連續抽 係招募介面抽 唔知依家得唔得

官方：你幾時有抽中咗既幻覺

而家好似順返哂

中撚哂鏡花水月

又保底
屌

無限月讀

哩啲fix就最快

係伊邪那美
會不停loop 到你接受lie game為止

唔搏啦
700石r到2隻

牙lie: 點可以比你班仆街免費拎到我地尊榮pass架

但都係冇個水泡著

16抽中第一隻
跟住bug左保底果到變左24
跟住再睇背包多左兩隻

女主招技會變鴨

大花生日 營運

lie冇咁撚好死
可能回朔

佢處理唔到咁多野啦

好嘢就係, 對玩家有利果d fix得快過火箭

好多人多左英 又有D少左英
我就ALL IN抽晒坐等回溯

13升14一下

你太天真啦

一定唔會

BUG到扣少左石抽到保底

我係一7點就即抽
果陣好順, 完全冇bug
係開始多人話Pass有bug 之後先開始有lag同抽嘢有bug

BUG唔到免費加保底，不過用左一半，14抽中都算好

廿抽，冇棄驚

唔回咪棄
反正我一蚊都無益佢

回歸了 唔反營運一日

10升11食咗30粒都未升

廿抽都chok唔到去保底?

棄GAME留名:
1. 屙煙

好鬼順冇bug過

棄GAME留名:
1. 屙煙
2. 晒銀時

16抽得火隊皮

遲啲無人用龍皮=火隊天下

係咪有bug?
第16抽先中女主，之前係咁歪出小巴、楊過同老鼠skin，普通5星先出得一隻…

係喎
佢係咁 error 我都唔知佢d 石點計

原來隻鴨係咁黎

可能你只係抽咗三抽

女豬要抽了

隻女主勁唔勁

我都係咁 重新登入突然個box有

哦 有人玩BUG

抽爆

抽野有bug 又可以睇營運表演

快d賣/食哂佢, 一陣比Lie爸爸發現就bam硬架啦

抽中未

呢個係咪傳說中改咗嘅泳裝被動

變鴨真係好搞笑

中左 中間有幾下唔知做咩 跟住睇box原來己經中左

官方玩咋

我記得我抽之前有3萬幾石架

拿拿聲融撚左佢睇佢點拆

全部都惡意透過漏洞進行活動

(。︿。)

封你AC

30日後見啫最多

All in專武嗎？

更都未更

屙咗, 專武都有bug
用唔到外觀

又話LIE GAME

玩BUG半年

痴撚線 挑戰之地難打到仆街

痴線，我個 fd 二萬石，抽到保底仲剩八千石
五餅二魚咁

個活動..打到06第一關就打到龍騎收皮痴線

搞到佢搵少左錢wo
梗係180日

隻GAME係咪要復活了

唔係
lie game 都係lie game
大家等緊睇佢點拆

假架個skin

花生時間

追咗POST了
屌 我得返千幾石 點bug

你話我用修改佢就話封我ac姐
佢柒左都封我就真係on99

又補底, 屌佢老母！！

而家個server順過我屙屎, 冇bug啦

咁隻女豬係咪試咗可以消龍盾

已經冇人在乎了

到我做海豹啦

屌你 第二下閃紅我仲以為咁好死1抽就中
點知中佢

依家打得迷宮未？
仲扣唔扣石

gay

冇人想要你呢隻

巴打無玩過KR?
玩BUG直接封你AC一世

個挑戰之地佢想人點打

打到邊先難

easy

你無重生之後好似好耐無見過ban圖

第2章已經好撚難 過唔難 3星好撚難

便秘食火龍果

抽到保底都冇小紅帽

課金無石 申請退款都話你惡意啦

我只係抽野都叫玩bug?
佢有bug唔代表我唔可以抽野

我都等緊佢封 到時就可以直接del game

vespa同共雪一樣 bam人絕不手軟
利申: loh shop bam wave 有幸比v社手下留過情

連最基本收錢抽野都可以搞到成pet屎咁

2抽中回家了

隻GAME真係好悶 點解出咗新內容都無咩感覺

課金收唔到石 申請退款都可以bam你
你話呢

dlgh

可以的話
我想唔保底小烏多過想要呢隻垃圾

今日先買完紅肉火龍果

可以嘅話
我想睇明你講咩 而家頭都痛埋

食得炸雞多所以便秘?

佢嬲到語無倫次

點解更個新 乜都話有異常 又關埋個raid

啱
依家都係拖住唔想棄又想棄咁玩緊

Y中左

普通嘢來咋喎Ching

286萬戰先easy 佢係想比咩人打

好耐冇食過炸雞

冇skin 係咪差好遠

好心佢D3星條件係出面寫定啦

90lv 屬性強化5

光隊冇skin 好過有skin

酋長報到

又y中埋但又冇skin

唔關事 暫時啲怪得1粒石

光盾冇skin share比佢仲勁
火隊冇skin就有啲大鑊
不過都可以升住先

安妮加腳 輕鬆打挑戰

點可以同一時間咁多bug

再y中埋 木真5

希望你打到第2章仲可以咁講

你睇吓個Box有冇中bug

話唔定已經有女主

屌你老母 14/28 乜柒都無
用撚哂d石啦仆街
食屎啦lie game

其實係1章尾 都打到嘔血

第1章我仲可以全3星 第2章...
你打到就知咩料

光盾 應該share 邊個skin 比佢？

有人打左新龍未

無啦啦多左兩隻木nigga係倉

龍騎金皮

之前火隊冇skin 會好D
因為有skin 多得個減傷
人地share 仲抵玩

但依家龍盾防睇實際數值
有skin 會好D

想問即係而家唔好打塔住?會倒扣石?

火隊SKIN有咩分別呀...

想點姐屌你老母
3個真5
比條生路行下

無bug無驚喜

其實有skin係多招覺醒
你share skin基本值實多過你裝skin
無skin唔會有D咩問題

都唔知佢做乜尻 開live咁

火隊SKIN唔係多左個 垃圾覺醒加爆擊炸咩

14/28 乜柒都無
好耐無扑過海豹

重有隻鎮尼 算唔算4 隻

係呀 唔知做咩
我一直都係拆SKIN再SHARE SKIN比佢

減傷同傷害免疫幾回合

唔係有減防咩
定我記錯

你無skin都有減防

減防係咪鬥志全冇？

1000藍石換1000紫鑽 重唔課爆？

三隻4星一鳩樣

係 低攻過佢就會減防

珍惜海豹呀大家
有人衝出黎比大家屌唔好咩

事實玩起上黎
最短命係佢

比人打 破左根>火隊反擊>對面龍血GG

都係果句啦 龍皮玩死唔少角色

關心你腸道健康

鐘意白肉多D

係囉 我都神隱左幾個po
請珍惜我
14/28 先中女神
但Y 到唔少海豹

魅影異常

佢＋龍丁＋鐵3角玩攻隊打好快架

我9抽出3隻紅袍

Share 龍skin 係咪求其share 最高素值個個就得
Share 小巴 skin 又點睇 ， 暫時小巴skin 食最多膠 最高lv

share skin個介面會寫齊哂加D咩比佢
睇你隻角要D咩 光盾咪血優先 火隊長咪攻優先 對症下藥

平時有傾計 算啦

Tag2我都咁組

我28抽5隻 其中2隻係國家隊 都唔知佢有咩好曬。中幾隻真5 中幾隻金skin就話啫

我打單隊直頭係咁配
幫我慳咗唔少時間 反正國家隊都唔會守到 攻快D好過

好似細b咁分享喜悅
d真5都中夠, 都想比人中下

我單打仲係國家隊 反正我單打大師3 亂打都有

不過而家有女主 應該真係可以1分鐘一場（？）

的確3星唔到

係 而家已經求求其算
不過女主新SKIN肯定更加快

係D條件鳩姐 唔係難打

朋友

Sor 未開過share skin 真心唔識

感覺龍SKIN開始冇用

齊哂FC咪唔洗SHARE 國家隊都唔會除FC
META隊係用唔著

15/28
繼續乜柒都無

挑戰之路送D野算係咁
不過好無聊

隻鎮尼一刀爆死我隻冰奶

唔係呀 我火隊不嬲冇skin 又唔捨得用石share

加好多能力架
不過而家有女主 火隊長可以收皮

新迷宮係打邊個？
定係可以揀可樂果個先？

牙豬

打250石就得 8月就重置你都打唔到5場

未打到 淨係知好LAG

第2章EP 02 ON撚9

D小兵都斬撚死你

仲要每隻都自帶回血

其實隻GAME 打PVE無龍騎角真係等收皮

隻驚lag完到連登lag

嗰關我帶龍丁 break咗就回唔到

1001正om9